台灣中央社證實5名港人在台被陸委會扣押

咩人

（中央社記者沈朋達台北13日電）一名消息人士向中央社證實，5名偷渡來台港人確實被扣押，尚未有獲釋消息，但相信處境不至於是被「軟禁」。據了解，5人保有會見律師等基本權利，未如外傳的被中斷聯絡管道。

唔駛諗都知TVB新聞都會點煲法

即係鐘聖雄真係洩漏情報囉
認真覺得台灣政府要考慮下告佢

到台灣都瀨野
English choi仲唔出手

左膠即諜

都好難怪台灣咁做
話就話港人，都唔肯定你係咪共碟
就算當年Ｄ民運份子依排都揭發係共碟

消息人士

口爽荷包粒

就算係真又有咩問題
點撚知係咪間碟
"信任" 係重點

包括批評者在內，援助在台抗爭者是各方一致的目標，從未改變。因此，各種相互指責為「內鬼」，或爆出更多內幕的言論，都應該到此為止。

中央社係中華民國官媒嚟

脫北嗰啲人都要畀南泡審查幾個月啦
幫你還幫你
反滲透工作都要做
肯收留已經算好待遇

已經令到一班傻閪柯粉瘋狂抽民進黨水

入難民營都要啦

你估真係去旅行呀

點樣扣押先
陳同佳咁同十二義士咁係兩樣野先

所以依家最大問題就係個班社運中介撚
為左掌聲而咁樣爆出黎，其實同為左利益揚單野出黎係無分別
一樣係出賣

據了解，5人保有會見律師等基本權利，未如外傳的被中斷聯絡管道。

正常既程度做法
但起碼有人權 有見律師既權利 又唔會被嚴刑迫供
送中果12位手足就

但相信處境不至於是被「軟禁」
咁睇即係好過軟禁

可能搵錯人接頭，好搵唔搵搵咗台灣藍營嘅人

國民黨媒體
要記住越低調對在台港人越安全

偷渡點都一定要“扣押”嘅
真係鎖住你定係照顧住你就另一回事

呢個記者有問題啦，想恐嚇去台灣嘅人

果個又唔係藍營
只係反民進黨

紅媒又想分化
收皮啦

有冇人成立關注組?

中央社係官媒，一早唔係國民黨

中央社撚係藍媒
正確嚟講中央社係邊撚個執政就親邊撚個

官方通訊社囉
無咩特別
只係呢啲需要官方消息渠道證實既都大致可信囉

自

前兩日個post 係咁插民進黨個班真係好恐怖，美其名為大義，但根本同國民黨、土共同一陣線

正常都要啦，唔通咁樣入境即刻過正常生活咩，人地政府都要面對台灣人

被陸委會扣押好過俾公安啦

你而家係
難民唔係移民
要手續搞好撚正路

陸委會咪算好
呢單野講左幾耐
你話轉交比國台辦就大件事啦

CNA係中華民國官媒嚟分乜撚嘢化

家屬知唔知?

一早爆左啦,明報8月底都搵到其中一個老母做訪問
只係無人留意咁解

共諜滲透社運 / 共諜操作流亡 就梗架啦

最緊要 流亡港人 畀 台灣拘留
好過 中國拘留

或者台灣入境署，台灣入境署=遣返

我無條件信任蔡英文和民進黨領導下的台灣政府
不需要任何所謂公開透明的制度
不需要任何上枱面的做法和系統
更不需要某些所謂擔心香港人，卻背後捅上一刀又一刀的某些黃白政黨
我們欠了台灣民族太多太多的債
多到無法要求更多

大陸最鐘意用記者身份掩飾